足球的確比籃球出色

足球員半夜踢波都得 nba就要等朝早打
高下立見

真

你要考咁多個試 搞唔搞得掂

樓主幾歲? 學校未教時差?

你點知我要考試㗎

Kobe bryant
睇下人地美斯 c朗喺我瞓教嘅時候比賽呀
仲背負住比人投訴嘈嘅風險
你呢？ 頂多咪練波

中忍考成點
洗唔洗捱夜考

岩呀ching
夜媽媽我打唔到籃球

中忍衰左.. 輸咗俾個白眼佬

一係試下好似蝙蝠咁整啲ultrasound 估個框喺邊？

夜媽媽成班死黑鬼點打籃球 一陣望唔到對方撞到又話犯規

你最後點用啲分身？
可以再檢討下

卡卡西 教吓樓上巴打考中忍啦
btw依家體毛foul撞都未撞就foul定先了

話俾你媽咪知 咁夜唔訓覺

睇開足球 依家個心態都想好似佢地咁出色